［推到完場］踩過界6

廢老捨得死未？
阿仔認番你死得眼閉啦
快D死撚左去啦

g持signal

視帝視帝！

播左咁耐呢半個鐘都算係最垃圾既劇情

支持羅樂琳拎視帝

頭先signal段讀白世界級

班大愛幸褔撚根本唔會明一個最親既大人可以對小朋友造成幾大傷害
唔原諒絕對合情合理，俾雷劈都係咁話

咁以演技黎講係幾好

羅樂林同王浩信太好戲 睇到眼濕濕

利伸 剩係睇過幾集

演技好 但劇情係離地

我都無老豆
不過都係睇劇姐 放鬆d

Signal wong 180度轉變

陣間應該死

好on9其實
冇親人緣就冇嫁啦
做咩要強加係人地身上
咩個個始終係你老豆 難聽過粗口

屌 睇撚到喊

盲俠好好人

羅樂林應該都擺唔耐

立哂flag

始終係中國人

認同

羅樂林拎男配
信浩拎視帝

睇呢半個鐘好辛苦
喊到...

好驚佢頭先食叉燒啃死

文申俠揀原諒係因為
佢一路都無忘記細個同老豆一齊既回憶
而家個老豆都就死 想珍惜埋最後既時光姐
始終無左三十年

瑞士

講中

盲嘅嚟照顧個癱嘅

GOGO呢

九成亞視鵬拎

急救能力好過正常人

食屎啦佢

唔好啊

Yes

老野快啲死

亞視鵬好撚煩膠 隻mk耳環

要去瑞士死啦

屌好睇到

唔好死啊

d戲仲要屎

當初包二奶包得咁開心
死快啲啦

眨硬架喎

哇屌 羅樂林做得好好

外型唔討好 戲又屎

Golden值拎男配多D

d戲完全冇感染力

羅樂林啲戲真係

羅樂林又要死了

千年殺手勢

隻老野肯死未

唔係個個都同你地一樣鐵石心腸
去到生死關頭原諒根本一啲都唔出奇
係你班撚樣又話離地又話盛，唔撚準人同你唔同感受咁
唔鍾意咪唔撚好睇囉，咪喺度發癲博同情啦
無人想知呀

Ali

學生ALI

Ali 學生妹，射ed

呢套劇咁好睇竟然唔係平日播

感動到起雞皮

學生妹

一個鏡就轉撚左過黎調情

嘩

咁掃興

求cap圖

羅樂林做得勁好 扮哽親都咁好 仲要一齊蝴蝶飛呀飛

Gogo同盲俠一齊啦

學生look

幫維他賣廣告

Ali呷醋

要中出ali

視帝啦

屌，明明個大愛劇情不撚知所謂，但係盲俠同文叔D戲好撚有感染力

法官大人！

Ail

文叔好戲

啜爆ali額頭仔

ali 個look正到
雙馬尾

文叔要死了

世界級好女友

達哥收皮啦

入一入房就買到機票check in埋

但 Ali著校服

Ali係呢套劇換左幾多條仔

公廁Ali

Gogo同盲俠去瑞士結埋婚吧啦

文叔88

一路順風啊文叔

無得再睇學生妹look

Hug個樣

3個去 2個返

腳

瑞士認可外國的同性婚姻關係為註冊伴侶關係。瑞士是是第一個以公投通過認可同性結合關係法案的國家。

文叔連近鏡個下神態都做得好好 又欣慰但又病病地

第一次

第一次 好緊張嗎

Gay

人人有罪呀on 9

好gay

好撚基

hehe到

hehe

好撚基呀屌

第一次？好緊張呀？
其實我地好多個第一次

好撚gay

gay

好好笑 勁gay 摸哂手

喘晒氣

This

佢兩個去瑞士係咪可以結埋

Dup j 都無事？

屌好正

Is

盲俠攻
Gogo 受

互J

gogo配盲俠

縮陽入肚

Hehe

Dup j

瑞士係咪同性戀可以結婚？

GAY

互射

強烈要求出續集，踢走達哥

yes

係咪去到瑞士就死 又要喊

今日呢集真係好心痛

親情睇到好難過
友情睇到好感動
愛情睇到好窩心

屌，今集真係喊咗

無啦啦加插呢一段做乜嘢

Johnny Cub

父子線係咪完左啦？

好姣 好正

去club嘅意義係咩

Johnny Cub 又黎

岩岩好似着黑絲 轉個頭又冇左？

$1000侮辱johnny cub?

食女

諗起火雞姐

1000銀仲要拖両幾友
遲早反佢

豹哥，rip

屌我係話岩岩癲姐同ali個段

比啲相佢
自己有backup咪得

點解豹哥咁on9

死仆街

應該係johnny吸send

不誠實使用電腦

無皇管

又係你呀廢柴律師

韋爺浸亞視味濃到

係lor...但係冇理由一轉頭就冇左...可能係燈光問題

唔咁樣衰就唔會focus 落佢演技度

ali黑絲

同ali做一次愛我出十年命

黑絲

癲姐

已經唔記得佢正常樣

達哥個樣

戇鳩仔gogo

我會jealous架喎

Gay到

hehe sheshe算啦

有無人覺得癲姐機場攬hope and果下好gfable

Never mind

不了

比陳炳全奶過哂啦

不如癲姐never一齊 gogo 盲俠一對啦

A lin好撚正 點解會咁

巴打 起筷啦

佢做到好似gf咁攬到實一實但hope man係唔畀任何反應佢

新一批女演員黎講, 達哥d 戲係做得幾自然架勒

又一個亞視大狀

屌你聽晚浸亞視味濃到

又要等一個禮拜

我覺得好過黃翠如先

聽晚做完港姐都有呀，改咗10點半

聽晚有喎

成日以為今日星期日

不能想像使徒行者

頂！又搞到Never

六合彩戈個？

好好撚多啦直情

係

班友根本盲反，我地自己識欣賞算啦
但求貝貝有日拎到視后佢地唔好激死

佢加比比鳥 不了

蔡思貝＞黃翠如＞陳凱琳

屌 呢條友好撚樣衰

黃翠如辣殺

見到比比鳥都唔開胃

黃翠如人到中年, 戲又屎
拍返旅遊節目算啦

佢進步得好快
你比一比陳凱琳就睇到分別

呢個真, 達哥 >>> 陳凱琳

佢就唔撚駛提

但人地晚晚食Ali
你食咩呀

拍洪永城去旅行咪幾正
又話唔合作

愈做愈自然
我會覺得個角色就係佢自己咁
算唔錯啦

蔡思貝有心演

最終都感染到你，證明劇情係合理

跟張家輝學野係好左

Ali盲咗呀

本身對達哥無咩，但拎黃翠如d戲同佢比有d侮辱

呢頁對貝貝咁正面,奇蹟

佢被人笑似達哥咁多年，仲咁開心
所以我都支持佢

達哥個角色最正唔係個樣
最正係對盲俠不離不棄
好似主人身邊隻護主犬咁

樣唔樣衰呢家野各花入各眼
我就覺得佢個哨牙樣仲順眼過佢本身

不過扮大佬果方面真係無果種氣場係到
欠缺左應有既霸氣

演得算唔錯啦 對比起上幾套劇

黃翠如根本唔係做戲 讀劇本

陳凱琳d戲都好過黃翠如啦，黃翠如d戲睇到人好尷尬

但無可否認佢旅遊節目係好既

女盲俠

因為拎左翠如比

呢套戲佢個角色其實好討好
佢都無好似以前咁"用力"做戲

d正負皮

佢個樣keep住唔變，個口就照讀對白

做得好自然

仲要好似含住舊屎咁讀

睇得出陳凱琳再磨練下就會越來越好，巨輪2都已經好過張保仔好多，黃翠如就真係到頂了

戲黎講翠如係比10A好少少ja

我覺得佢係由一開始有啲唔開心到依家睇開左
呢種心態好值得欣賞

係
其實feel唔到愛情
但友情 不離不棄係完全feel到

的確

10a定小pussy好啲？

其實蔡思貝喺純屬意外已經進步咗好多啦，由嗰時開始對佢改觀

我都係呀，假父母認屍喊果度

真愛你識咩

達哥頭先同hopeman講話「我擔心你，你至少都拎d案例黎辯護下」

呢個位都有d戲

真係好有潛質

加上無線而家都無咩人

老老實實，我有啲期待佢假以時日會成為第二個佘詩曼

佢真係睇得出有進步既
但而家都係蜀中無大將先有位比佢上

其實係好事，證明真愛可以係無分美醜，即使係對條件好嘅女仔嚟講

都有人係話佢似初出道時既阿佘
兩個都係一開始做戲唔得比人狂屌,之後開竅
希望貝貝都會好似前輩咁有成就啦

我想問其實片頭盲協玩嗰隻飛飛吓嘅嘢係咩嚟？
代表啲咩？

飛蛾？

燈蛾撲火
盲俠救返隻野

隻燈蛾
由信念沿路帶領
從迷霧裡找光明

應該係代表盲俠幫過既人

Music

王官應該同 顛姐 絕交
因為王官 始終都係相信法治既人

而顛姐 都自認有恐嚇過 豹哥

叫你避嫌好似講到你徇私咁

果然係女

今次個亞視人講得啱喎

亞視味好重

紥棍呢d術語都出得街

呢段劇情做乜9

正常申報完...唔會比佢審

劉溫馨

冇擺相
但d亀又話源頭係佢電話既

番薯

好那古怪
咁仆街

癲姐好正

Go!

專登比佢睇

但個款真係好似比緊貼士咁

gogo

Gogo

真心正 轉型成功

夾硬搵戲黎做啦
點都冇理由接呢單案審

Gogo真係好撚蠢

今集好悶

Gogo on99
現實一定唔會俾never 審

ali又比hints gogo

其實今晚不如唔好播,岩岩選完港姐睇到好唔入神

Johnny cub 咁on9

唔on9邊有戲做

即錄即擺上cloud是常識吧

呢個骨妹好正

揸電單車都會畀人追到 手車可以屎死咁

嘩片都拍埋做乜唔上cloid

仆街
咪撚再煩啦gogo

gogo真係垃撚圾

gogo on9完未

原來講到最後
踩過界係講on9 gogo

Gogo真係蠢撚到

真係好撚on9

情侶又點
段片又唔係假既

亞視team好煩

低能, 上到OFFICE 講....

為左段片，搞到無女屌

仲話前差佬
On9到

咁都得架咩

成套野都咁戇鳩 又影唔到樣 點證明

同琴日個集差太遠

留意下社交網站

弱智化成個香港司法制度

段片咁又流左d

facebook可以做官方證明

on9gogo

好心完左先搵番all啦

gogo on9完未呀屌
見到佢都想死

驚偏私

好煩.................GOGO

又真係得，高登d鍵盤戰士成日咁就出事

sp

Agger

好想打9死gogo

真係好白痴

印象中睇唔知邊套話 法庭唔接受誘導作供

差佬都係咁咋喎

叫人留意facebook 屌你le個官

搵返SINGAL算吧啦

同上訴庭個條撚樣去親中團體活動話自己仍然中立有咩分別

俾女飛又要搞gay

好難想像現實中有法官係公廁

屌呢集好on9

格硬搵戲做

起碼證明到果個唔係癲姐

勁多衝突

Agger dum波鐘

法官都可以係咁蒲

其實盲俠點用智能手機

不敗大狀又有咩屎橋

條o靚

打份工姐

gogo咁on9真係想唔分手都難啦

Ali 透視黑絲腿

一早自己避嫌就冇事

累到人地有橋都用唔到

Never今次真係比Gogo累死

咪係

帶哂面具都認到

話轉律師就可以轉?

好型

型撚到

可以突然上庭

型到

最後個shot好型

點解可以咁型

盲俠好型

signal

盲俠出嚟啦

Batman / Daredevil出場

盲俠

我覺得幾好喎，本身gogo就係咁on9，咁反映到ali戲入面既性格同signal既層次

都係有signal先好睇返

呢套野如果放一至五，signal應該可以再上位

好心呢套就一至五播,播埋嗰啲家燕媽媽啲垃圾戲

都係盲俠出番黎，睇佢地兩個派膠半集都頂唔順

下集你就知點解

一至五晚晚播劇情就無咁緊湊啦
實有更多無謂on9野

一至五就未可以拖到頒獎典禮前博羅奬

其實而家套嘢total 28集
夠播有凸

點會 都係咁多集咋嘛

唔係啵 如果放係1-5播
效果反而好左
因為放係禮拜六日 到下一個禮拜六
都無乜人記得上個禮拜個劇情
Btw 其實達哥呢單案 真係好無謂

一星期播得兩集所以兩集都要有個好出嘅重點
同埋星期日要有個好爆既end先引到人再追

日日播唔會有呢個效果

好似宜家咁
我屌又要等多個禮拜

呢單case想舖排盲俠出黎大逆轉啫

但呢單case搞到好多野都唔合理

全世界, 除左香港仲有邊度D劇係日日播???

張震朗邊有可能咁無sense
做過警察 又幫過咁耐律師做野
完全唔合河車

係 一路睇一路屌鳩佢以前點當差

琴晚盲俠出場真係好撚型

張震朗成條傻鳩咁 佢本身係扮小丑 但呢兩集變左低能 ali都可以同佢講韋狀捉緊佢啦

戲劇性效果....

林偉晨係咪扮緊石永泰

加埋個background music

睇偷跑啦

邊度睇

大陸播到season 2

大陸結局都睇埋啦

而家香港唔係都係season2咩

1-14集season1
15-28集season2

手殘...sor

大陸

大陸唔止日日播, 仲要一日播三集

一套60幾集既電視劇, 20幾日播完

講到有必要庭上除衫咁
醫院有哂你受傷入院記錄講咪得
搵野黎...

今星期做完星期六日之後
下星期四-日一連4晚9點半到 星期日就大結局

jed

有bug!!
點解盲都可以練到咁大隻！

都無人唔明

明明係A但你理解倒B

呢個argument弱左d喎

Miss咗，A同B係咩

應該係講 冇證據顯示佢係上去恐嚇

個坐姿好撚正

點解豹哥唔一早搵人殺死盲仔,搞到家下咁麻煩

係咪已經有傷

要掉幾多次電話..

計中計中計中計

可以法官到律師咁樣做戲，唔會俾人告妨礙司法公正

never幫到咁出面

咪揾左，殺左golden

冇證據

上次試過啦, 但殺左 高登狗

點解黑社會大佬, 要做 戴德仁既跟班??

尿頂

鼎鼎無端端就咁玩完？

廖鼎俾人用完即棄

condom

call定黑幫斬佢

朋友妻

我想問下套戲本身係咪有朱千雪 去左邊

Btw ali同盲俠好襯 癲姐好樣衰

姣婆法官

姣我

覺得癲姐越黎越順眼

睇你個cm 巴打係咪第一次睇

$

叫得鼎鼎都係仆街啦

學成文武藝，貨與帝王家

扔低1000蚊

鼎爺呢

never要辭職啦

好慘

Ali啲戲進步左
同方中信嗰套比

係法庭外面被斬死

就算係黑社會, 都唔會咁大膽啦

呢單野never真係over左

眼神比得好左

係
Btw果套都好好睇

個4眼佬真係好撚黑人僧 係唔撚係都話人踩過界，佢自己做埋啲鳩野就得 下下唔夠人玩輸左比人就係到發難話我豬豬

嗰套好睇唔關Ali事呢

其實之後補返個唔關事嘅電話俾檢控都唔會咁易比林韋辰周到

但signal條橋又係幾得

真係叫好唔叫座
d 角色揀演員揀得幾好
蔡思貝張振朗都冇令人反感
仲做得幾好
好想頒獎禮呢套會拎到多d 獎
但睇tvb 慣例都係會俾哂使徒行者2

Cls, 法官可以轉番做律師

求解釋

可以...不過要等時間姐

黑絲ali

千雪bb係唔係就出返黎?

同個盲人開視像

開返眼?

盲左廿幾年都睇得返？

千雪醫返好就要死

Ali同張振朗分左手?

劇透？

未掂到點告啊

係呀
打蔡c貝單野果陣要斷六親，同gogo 分左手

屌過咪算囉

又求其即刻出事 然後就接受做手術建議

復左明未無左超強四感

咗

係啦

千雪bb

真係好襯

朱千雪

咁勁使撚用碌棍咩

盲俠同yanice真係最襯

睇返野之後發現ali正撚過呀雪

佢個4感勁得太誇

痴線
聽住signal 講頭先果幾句
我流左幾滴馬尿

好似GTA咁

明晚就.......

唔好講咁撚多啦 車尻埋去啦

盲俠同癲姐兩個嘅革命情感寫得好好

其實一切都係信號王自己FF出嚟

一開返眼
所有人都好醜樣
只係佢睇唔到野個時 諗世界一切都好美好

gogo錯手射死yanice

硬係覺得佢係扮緊石永泰

我都覺得好難受
一個唔想盲俠俾人judge盲
一個覺得保護唔到朋友

yanice

千雪真係好gfable

比著我係癲姐實好矛盾,
想盲俠睇得番嘢又唔想比佢知自己咁嘅樣

咁sad既

其實我覺得點都知大概啦
差在樣衰到咩地步

係副牙差d姐，個樣唔衰既

佢唔係開眼...係幫佢植入舊野係個腦度...用特製眼鏡幫佢將睇到ge野投射係佢腦入面

最後好似食神咁整返個靚樣

現實有冇呢D科技??

如果有, 咁呢個世界, 應該好多盲人睇得番

除左無錢做手術既窮撚

有...不過應該唔係個個做得...要睇情況
同埋應該幾貴

豹哥

睇緊啦
千雪BB

好想死

試下今屆冠軍去做呢個角色？

我可能成套劇唔睇

拎硬最佳女主角
入型入格

開始

個樣

似captain cool

影相，立flag

盲俠係咪真係會睇得返

最想見到你

盲俠個句好warm
無論點都係曼玉

隆下面

夠哂大唔使隆

威廉死亡flag？

唔似

半澤

差佬成日放料俾街外人

叫張小明

黑警

美沙同

沙同美，美沙銅

偷返黎都可以擺上庭嫁咩

Gogo 會唔會玩完，立哂flag

1分鐘唔洗就偷到入去

公司都執埋，留個假身份證做乜

9成

千雪bb病住做直播

再開過公司呃錢

用諗野

Ali欲拒還迎

任摸

瘋狂抽水

架車要車盲俠先撻得著

天若有情look

ali好正

睇gogo溝女幾正

只係做sp

佢條女正到

gogo想入盲俠條坑渠

SP

我地做sp

Gogo招SP

黑絲加白色裙

臀部

兵

好想佢地一齊呀

招sp招得咁浪漫

咁仲唔係sp?
Sp 表白都咁型

睇唔清一邊加拿大寫乜

有得扑既兵

你老母套野d女心入面全部鐘意盲俠

有d咁正既sp

屌你搵sp都可以搵得咁浪漫，學到野

又扑

好正呀屌

屌，原來咁就可以招到SP

唔知點解睇到眼濕濕

ali果種主動好正

做sp仲爽過做條女

做sp仲好啦

Do la

勁到

打茄輪

做呀做呀做呀

張振朗做得幾好

點解由男女朋友變左sp????

射左

第一次見sp都要表白

又上床

即晚就扑野

雞黎

臨別q

求巴絲補補我課

成件事即刻柒哂

免費雞，咁快又屌左獲，屌

中出即飛俠

表白徵SP

精盡人亡

SP慢慢有感情

ali真係做sp好過做gf la
做gf隨時俾帽你戴

ali做呢d真係無敵

Never覺得gogo跟唔到佢腳步

成功左？

有Ali 咁嘅sp...

睇得番野

真係中出完即走

終於

原來之前鐘意條女咁正

正到

睇得番？

兵有得做sp ，都算係咁啦

跟我姓文

好sweet

開眼

咁易就開返眼

雞，公廁

跪求SP

未開

你個姓咁多筆劃,不如跟我姓

千雪呀

千雪做老婆 ali做sp

呢招勁 我個姓都好多筆劃

學到野

達哥去左邊

兩pair都咁浪漫

學完招sp 學求婚

Cool牙

隆胸

請帖

唔好玩啦

遺言信，第一眼見到，兩條flag

其實gogo好正，雖然煩但夠玩得又深情，好想同佢拍拖

點解ali會變做sp

好想瘋狂同佢

gogo識玩

想知呀 冇追左幾集

見第一眼就係死

拍下拖ok 結婚就不了 見佢之前迫盲俠認老豆

Gogo 一邊寫"do?" 另一邊個符號咁係寫咩？

sex

其實係個王厲凡個凡字

N

thanks

威廉會唔會死

仲做兵

兵係唔洗死

真人同做戲都係兵

都諗住報警，仲走上去問佢

佢地講野果陣個頭好似鄭少秋做大戲咁搖黎搖去

威廉睇黎RIP

Aiden正毒撚，咁快自爆

落毒

佢地呢間屋其實響邊?

又會訓左街

yanice 呢套衫好靚

咁都比人見到

覺唔覺豹哥d戲好屎

借刀殺人
Yanice

一喊就出事

每一套戲都係用同一個tone

又會托第個拆紗布
人地想第一個見千雪

開眼點知見唔到yanice最後一面

唔拆

立曬死亡flag

睇番千雪條屍？

射lin

旗已立

個表情
做得幾正

好感動

世界級演技

Cyclops

屌你第一眼見到dr Chan

射lin你叫既咩！

視帝

表情好正

見到ali

朱千雪唔好死呀

睇唔到千雪bob

頭先好似玩緊vr咁

好似iron man充滿番力量咁

真係笑到好燦爛

心諗Never 咁撚正

即走

好仆街

咁hurt人

應該好後悔

視帝啦屌

係咪真係咁難頂

後悔要左千雪

點會唔知癲姐向度

千雪 準備gg

見到千雪條屍

達哥様，不了

套野真係衰在齋播星期六日
signal wong真係做得好好

開眼嗰下啲演技 好感動

王浩信真係掂

點解千雪一定會死

見到ali咁撚索

千雪

Cls

準備喊死了

感覺到佢真係好開心

真心feel到睇返野個種喜悅

心諗:屌 早知一早屌啦

演得好好

果種喜悅感

話要喊到面容扭曲先係演技嗰D，睇下signal點用演技笑啦

之前扑野睇唔到

有做過戲都知

笑戲仲難做過喊戲

千雪
btw , 千雪D劇冇哂存貨了

signal 開心： 終於有得睇AV

明知救人，點解唔同癲姐講等佢班馬

Signal 應該即刻打比gogo la

人地大把女屌，千雪never 癲姐仲駛av

癲姐，不了

而家唔興萬梓良式演技啦，誇鬼張 頭先盲俠嗰下真係令我眼濕濕，睇劇都可以睇到咁替個角色開心

佢就黎讀完啦 可以狂拍

Cls, 豹哥咁有錢，殺人駛乜自己出手

同never扑足24小時都得啦

Signal視帝pls

咪就係

Yanice

把銀雞好膠

支槍假到

真慘,阿海難得又有男主角做,要放炮灰時段

豹哥咁好打

豹哥咁廢

假腳踢頭會唔會好痛

錯手殺左千雪

gogo 殺錯？

Go go打死千雪？？？！

GOGO

死了

GO GO正仆街

Oh

你仆街啦

屌

Gogo做乜無啦啦飲酒

wa 吊！！！

點解要開槍

FUCK

乜撚 編劇

agger

有眼仲衰過冇眼

以為一跌就爛左

亂9咁射.....

因為佢知道左d唔應該知道既野
就係佢老死原來都係受人指使

遲d會講

見最後一面

仲有佢隻腳既傷都係另有內情

一摸就知邊個既

冇諗過有其他人

仆街仔扮暈

唔好死呀

點解

俾盲俠知係錯手會點

屌你老母咩

無可能原諒到gogo

其實槍傷可唔可以整得好少少,件衫後面冇穿窿

佢都唔想

點樣3個一齊暈，有第四個

快D帶千雪返電塔呀

佢地由頭到尾都冇得一齊

第一眼見到自己鍾意既人就係佢死嗰陣 屌你有冇咁慘

殺撚左gogo喇

屌你老母tvb又無得一齊

子彈唔一定穿得返出黎

視帝啦吊！！！！

好慘呀屌

嗚

回憶入邊係一齊既

佢都唔想嫁

邊有可能對住黑影開槍

Diu

點解一睇返嘢就要朱千雪死

婚紗個下笑左，頂，破壞哂氣氛

你肯定夠力窄哂個人？

gogo咁都打得甩

屌....

千雪啱啱個樣好似

我唔想再睇到野喇

視帝演技

普通槍仔

成日穿唔駛拎番子彈出黎

咁近都射唔穿,避彈衣

個心好痛呀屌

情願唔好睇得返野

垃圾tvb，signal無視帝真係

做戲咁做

邊個佢老死？

d 牙肉...

件衫要再用架

屌，扑都未扑就死撚左

應該係Billy

嗰個差佬？

呢套應該要有

唔開如果係豹哥死左啦

次次都係朱千雪死

今年應該煎pan

EU又無得一齊
呢套又無得一齊
仆街TVB

我屌阿

一開眼見到死左
虐到仆街

兩套都冇得一齊

eu又係咁

平時咁撚鍾意結局一齊出動，點解今次唔咁做

當差果件

心痛

咪係囉

繼eu之後又一齊唔到

屌又係呢條亞視佬

點解戴德仁都暈埋？

垃圾
Signal 好戲好多

何德何能

4條友都訓曬係到

喊撚左

今年有邊個親生仔會同佢爭?

睇到心都痛

煎pan唔係拎過啦咩

激動過頭

叫佢收皮喇

屌，點解

煎pan

唔call車？

神劇

呢D 劇情, 睇到火滾

臭婆娘

好撚痛呀屌.......

eu對白

屌😭😭😭😭😭😭

無需有萬次只需一次愛 未懼留眼淚

頂 點解呀

馬明

呢套同EU 都做唔成情侶

叫黑箱車

咁eu嘅

結婚啦

屌.....EU已經屌左一獲

遺憾 先會刻骨銘心

重演eu

起歌

屌你老母tvb編劇

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉好心up

完個timing

我想得到你鼓勵

盲俠好慘

馬國明無架啦 繼續灰樣吧啦

佢唔係親生
佢領養既

咁就死左 死得好慘

屌
心酸到仆街

EU

算啦佢冇架啦

個廣告
不能發展

仲有4集咁多？仲有咩劇情

其實是咪戴德仁錯手殺咗但嫁禍落gogo度？

曾保華

周柏豪有機？

仆街

點解唔係達哥死

又係EU超時既結局

又死

黑化

屌你老母視帝唔係singal拎既話，我日撚日寫信投訴tvb

盲俠黑化

同eu呼應左

盲俠痴咗線

暴走

痴撚左線

咪玩啦

發癲啦

垃圾tvb埋沒人才，嘩屌仲要黑化

佢痴q左線.jpg

魔鬼律師

最終大佬

終於變夜魔俠

推到星期四做 咩新玩法

終於黑化

Rainman

劇情大暴走

星期四 至 日 做曬佢？

哇哇哇

鳩拍蠔

+1

狂暴狀態

黑化左唔想睇

同盟星期3大結局,多左果2日俾踩過界

依套劇應該要拎埋獎啦
冇既我唔撚睇tvb

我老豆係咁讚王浩信D劇好睇

好似見到撞車

正～黑俠

入魔了

vigilante

1001